90年代既特種部隊 係咪真係可以以小勝多 打贏40年代既日軍？？

仲要0死

淨係有枝有紅外線探測器既手槍都屈晒機啦

有阮文紹時期南越特種部隊第十九連上尉訓練 梗係完勝啦

今晚打老虎

有特異功能部隊做血量補給

當時用既九九式同春田m1903其實好高穿透力,就算現代lv5避彈衣都無可能好似rambo咁硬食